乜原來李偲嫣死左係真架

仲以為係笑話
但最後都笑左

仲要死於武漢肺炎

巴打我當你啱啱起身好定係當你用緊56k好

以為係笑話
知道個笑話係真之後仲更加笑得開心

睇得出巴既內心係好鐘意佢

成俊哥大搞隨時有錢落袋，班藍C建制為面子一定大大封帛金

樓主用咗兩個鐘先接受到呢個事實

當笑話聽都差唔多啦

其實我頭先都諗緊會唔會炒車
香港不嬲殺人放火金腰帶
突然嚟單咁振奮人心